燒烤叉都因我動容 無人及我 你怎麼竟然說BBQ之王是我

RIP

香腸之王會唔會好d

燒烤之王

恒大之王是我

笑烤叉